facebook個文生真係好撚煩

成撚日留埋d無意義既野搏出位
好心啦 你份人又唔撚係好笑 d留言又唔撚係精警 仲衝出黎柒做咩姐
最好笑係有d無撚腦既懵閪文生前文生後 等條垃圾真係以為自己好受歡迎

好撚在你係讀space姐 咪唔洗係排名愈來愈低既hku讀屎片囉

你塊面抽筋呀？

正評不解釋

咩post會見到佢

博上位博得好難睇 好煩膠咩post都見到佢

文生 邊撚到文？睇過

你覺得靚仔
不如比你戶口no.我 想夾錢比你驗眼

同娛樂圈一樣上位係好靠運氣

下面留言仲有成班垃圾吹奏佢

咩post都見到喇ching

條友真係好撚得閒

好靚仔 好想奶佢條眉

點解佢個樣成日都咁掙扎

肯定係佢黎?

係有班on9成日吹捧佢

終於有人講呢條煩膠 成日係apple daily嘅post都見到佢留言

個樣好似被人屌緊屎眼咁

一大班小學雞圍埋一齊幫條撚屌打飛機真心好柒

Agger

佢上過蘋果訪問，有樣

訪問佢乜撚嘢

訪問佢係咪bot
做咩工點解咁得閒
佢話自己真係成日上fb上到黑

屌呢條友真係煩閪黎
講D好合理既野都成堆讚
班腦粉仲要成日話乜鬼文生又係你
見到都煩

佢有小兒麻痺？堂眉張張相都係抽住

好掙扎

好心佢收檔啦

點解會有人覺得佢靚仔？

我老母比d feedback都好笑過條閪佬

班小學雞借人黎r存在感, 以為留句又係你就好幽默

其他人眼中, 佢地全部都on99

Who's this guy??

靚仔？邊撚到靚呀？睇過

條友扎鐵

唔用osas 頭像的話
一開始都唔會有人理

不能同意更多

見到佢同100毛盤菜/ 中大emilia wong互舔傷口屌鳩網友就想笑

最好笑係咁撚柒既設計都攞出黎賣

香港而家最興就係捧啲冇料扮四條既人

聽聞呢個乜撚野文生年中轉唔少工 依家做地盤散工 就懶係野咁開post 話做地盤有血有汗
無料就腳踏實地啦 學人想出位

咁樣嘅tee真係

但好多人吹捧佢

啲tee做乜鳩

貼錢比我都唔著
著出街好似話比人知自己係on9仔咁

唔明句嘢有咩問題喎

連登再煩膠 再低質嘅留言都大有人在

唔通個個都要開Post

好撚認同 成日周圍留言 被迫睇到
但根本就唔撚好笑囉屌你老母

終於有人講
又會有堆on9講咩又係你啊文生
又話自己係非洲種粟米
真係一啲都唔好笑

問題係佢搏上位 講啲啊媽係女人嘅嘢

好撚似曾國祥

又唔好笑又唔精警

咁連登個d煩膠有無個個post都入去留幾句廢話然後有一大班人吹捧
有無幫自己開page當自己好受歡迎？

屌你好撚多人留言文生前文生後 咩文生乜又係你呀
收皮啦屌

呢個文生好似假account 唔係佢本人
佢本人個fb account係叫 Leo Man
有錯勿屌

佢改左啦加左文生上去易認啲呀

我意思係 comment個度個個「文生 leoman」係假account

推到佢仆街

好柒既design....

成日留埋啲垃圾引人注意

啲設計都幾求其吓⋯⋯

文汝豪

好撚憎佢 留啲言都柒吓柒吓 樣又柒 又唔撚係好笑
仲覺得佢好撚煩膠mk 好想佢消失

邊撚個?
利：已block appledaily fb

想買

佢班fans都要付好大責任
不過蘋果top comments向來垃圾，一笑置之啦

人地靚仔過你地班毒撚多多聲

但佢留言講得冇錯喎
有冇Simon KY Lee Hall朋友出黎反駁佢
李國賢堂JJ拍面

我覺得佢值得一讚佢都係反黑警
有時見佢屌

唔好自己照完鏡就當全連登同你一樣質素啦

咪係

主流意見屌咩佢咪屌咩囉 唔係點上位

其實佢d留言我覺得都正正常常
唔正常既係讚佢留言同吹奏佢個班人姐

文生開始派d懵婆懵佬過黎負皮

agger

希望佢唔好係出面就話自己港大，扮哂狗嘅太空人喇

利申：太空人，最睇唔起扮港大仔班傻仔

覺左好耐

話自己係一日用25個鐘上facebook嘅專業廢青
係咪好撚好笑

乜水 咁多人都識佢

為覆而覆

又係賤種蘋果吹捧

就好似現實不停有人特登係你面前經過咁
想望唔到佢都難

好幽默 文生好野

港大排名咁低 學生又讀屎片
文生話唔稀罕

樓主點睇文生comment個件事
Simon KY LEE Hall港大李國賢堂
JJ拍頭事件

(笑點低嘅)弱智: 嘩！文生抽水好勁 啲留言好好笑呀

支持eddy

有鬼ac咩 成班cd-rom

吹捧

終於有人吊
呢條友既留言都係無乜內涵又懶係好笑咁
呢個都唔係問題
重點係次次都起碼幾百讚比人推到最頂
真係好撚煩

終於唔係desin

就係因為佢d留言都係d呀媽係女人既野
比班懵撚吹捧完條友又樂在其中 不停咁留d廢話以為自己好好笑

你話好似岑俊晴果d唔正常既都話有得笑下
呢條文生d廢話有撚價值咩

啲設計同岑晉晴有得揮

好撚廢講真d reply

完全唔精警

絲毫反諷 / 隱喻都無

純粹真係口up 零營養既spam reply😂

當初唔係蘋果報我都唔覺有呢條友存在

點解佢咁撚得閒

睇得出個人冇咩內涵
覆埋啲辣殺
叫納dee覆仲好

HKU space >>HKU

逢反必紅今次會唔會成功呢

蘋果幫佢宣傳個下已經知佢低質

點解fb block柒左佢都仲睇到?

其實好多毒撚執執佢都唔錯
但文生執完都好撚柒
五官咁醜仲學人Chok到成隻污咀狗咁

呢啲垃圾靠廢up惹人注意唔係叫紅 係煩膠弱智

上集01

多謝香港01社區搵我做個人專訪，比我有呢個機會可以分享下自己做地盤既經歷，對呢行既了解，以及做地盤既所見所聞，可以令其他人更地盤有更深入既認識！好感激有呢個機會比我呢個廢青做小小既分享

#希望腦細唔好知我返工玩手機啦
#我一定係講粗口但唔食煙日日同師傅鬥diu
#有咩講咩唔洗收收埋埋
#職安真漢子
#有血有淚
#形容好貼地
#好寫實

原來有工返都叫廢青

This is hong kong .

又痛又享受咁

唔抵得比人屌讀u就係咁二貼人相

一早block左好耐 以為自己好好笑
為留而留 一大陣柒味
得d傻系係到吹捧

佢又真係煩左d既 個個po都留下言

最撚on9係D人當佢留言佢習慣咁
成撚日召喚文生
做乜鳩

文生有無借機食咗幾件盲閪Mk妹呀？

廢事比文生以為我妒忌佢有囡囡
利伸絲打 之前喺佢啲留言屌過佢

要上神枱了

連登個小馬bb都好撚煩

垃圾

根據連登定律
文生將會大紅大紫

女版文生

我仲唔抵得你中文拎u tim呀

見佢成日係d靚女page到留言話人女神

有冇人覺得正常個兩字飛起咗
好立體

好慘 講得出呢句嘅一係就生得好撚柒樣衰
一係就佢啲盲撐Mk fans
我條仔都靚仔過佢 幽默過佢

見過佢賣廣告
咁既人都有廣告賣

巨乳人妻同Donald侵都成日cm 但又唔會覺得佢地煩

最慘係有推on9仔吹棒佢

嘩
佢d自拍個樣都算過得去
呢張成陣毒撚除出哂黎 唔怪得笑得咁勉強

呢個真係幾on9 見佢回d野好為回而回咁 好假

又有班弱智係到文生文生

乜撚野文生早晨，文生咁早啊，乜又係你啊文生
見到都嘔心
comment黎R存在感

呢個真
現實應該都係成口廢話個d人

最on9係永遠佢啲留言一撚定有人會覆：乜又係你阿文生?

自拍都算過得去？
咪撚玩啦
呢啲質素送比我都唔撚要
咁撚柒點拖出街呀大佬
仲要做埋咁多白痴無聊嘢
其實只要有人開口做第一個
就會有好多睇佢唔順眼嘅明眼人出嚟屌埋佢一份
條廢柴文生試過柒到Del post
好撚失禮

要讀書叻先可以批評班港大打靶狗

你係咪facebook果個咩angle Chan

到底而家D人冇腦到咩地步先會去捧呢D人

無咁講過

嗰件ps裝甲mk妹
以前咪又係比高登仔屌佢PS公廁
之後就成拃狗公衝去奶鞋底

我覺得係咁應佢個堆友仲煩
每次條文生留言言下面就成堆
咦又係你呀文生

agger 條友啲留言真係好撚垃圾
老是常出現嘅煩膠

其實唔好笑

同100毛同咩夾帶一樣，係無料但又多低能港豬吹捧既垃圾

又係你呀文生

On9文生我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

係屌就咪咁智障啦

當佢普通人咁睇咪得
要講on9 大把讀者on9過佢 佢算正常架喇

煩既係 哩條友都被人討論左好一段時間啦
總係有班傻鳩留言話「文生又係你呀」
屌 好好笑咩？ 個文生就純粹發表個人意見
係哩班成日刻意強調佢文生既身份 搞到佢黑人憎姐
佢唔算搏出位啦 通常d人拎佢黎笑/回覆
佢都唔會出面回應
我諗佢都知因為個icon而上位，係件幾無奈既事

利申唔係佢d fans 咪屈我係打手 連登好撚多小學雞見人企相反立場就屌鳩人打手

佢幫自己開埋Fb page喎ching

條友都樂在其中
個個post都爭住出黎留廢話等人回佢

佢話就應大家要求開page
雖然個個上左位既都係咁講
但佢唔算係好黑人憎 班奉佢既低質市民煩d

見到佢尋日係蘋果下面話鄭俊泓何硬屎冇人識 開咩記者會 心諗你咪又冇人識以為自己好紅開page

煩膠

終於有人開post屌鳩佢 你老尾煩到西咁 又唔撚係幽默又唔到point 日日夜夜刷存在感 其實有時d post本應睇comment仲好笑過原post 但一見到佢條柒頭又衝出黎oup d冇point內容就想反枱 蘋果又有佢 瓊jer又有佢 乜post都有佢 咁撚得閒秒回都唔知為乜 仲要開埋page又冇目的冇主題心諗開黎把撚 最on9就係硬係有班柒頭文生前文生後 屌 就係呢班仆街助長佢出黎霸住d版位 好心收皮啦網絡鄭俊弘

咪又係太空人

過去圍爐打飛機啦 重上連登做乜

條友為留言而留言，又唔撚係好笑

人地煩姐 都唔洗點埋相掛

毒果產物

皮已正！終於有人開po講依條煩膠
留言一尾得個快字
又唔精警又唔好笑都有咁多白痴fans日日召喚佢
成件事真係好撚戇鳩

文生精彩留言

又廢又膠 煩過老母

全部都乞人憎 不用分那麼細

你個名已經有創意過文生所有留言加埋

佢d相係fb公開哂 任睇唔嬲架喎

出現了！

好撚柒呀文盲生！！！

繼續推post 推撚死佢 仲等佢條㭍鳩以為自己係邊個 又專頁又賣垃圾Tee又剩

位唔係咁出

以前識睇一定睇comments 自從佢出現左 我就無再睇過毒果啲留言

邊撚個黎

終於有人出post
個文生真係好撚煩 佢d fans又係好撚煩
影d相合埋個咀 之前上訪問見到佢咀真係好撚柒
咁撚柒都有人話佢靚仔
講野又唔撚好笑
好心收皮啦

講中晒心聲
真係為留而留又無point, 但都仲有班傻鳩吹捧佢

好想佢收皮

乜撚嘢種粟米

Gag黎 要笑架

真係好撚好笑

同波page個雷乜柒一樣咁撚煩

雷生日日都屌鳩英超

小學同學嚟 唔入呢個post都唔知佢做咗煩膠

香港真係阿豬阿狗都有人吹奏有人捧

佢d cm完全係為講而講
記得之前連登都有插過佢
之後真係開埋page

遲下應該會有廣告贊助

原來已經有
自膠

呢個地盤佬又要威又要戴頭盔收收皮先啦
唔係以為自己職安真漢子好man溝死女呀

垃圾hku SPACE 廢物

文你老母閪生
見撚到就燥

得閒到咁
經常性乜嘢都見到佢留言

我真係get唔到佢果d笑點

佢自己開既Facebook page黎
利申佢真身同page我都block左 好撚垃圾

成日有d on 9 留言話好好笑

block左十世 煩撚過閪

邊撚個

佢真係好撚煩

wfc

你都係唔抵得人紅姐
一個comment點影響到你

最煩係初期乜鳩post 都有人留言：等睇文生留言。

push

唔使狗屎垃圾都擺上連登啩

lm

下 咁都叫靚仔

偷萬幾蚊煙自己食，果然係太空人才

條友開始技窮

從一開始就係無料廢噏
何來技窮？

終於有人講
等左好耐

推

而家d人好鍾意話人唔抵得
屌港大仔鳩拍面又話人唔抵得人讀港大
而家屌個on9仔都要比人話唔抵得佢紅
大佬呀呢句野唔撚係百搭架 你講之前都要諗下個對象係邊個 佢有無野值得人唔抵得先架

廢話到
現實講呢d應該做撚左話題終結者

一直都係留緊廢話 保持水準

咪就係因為現實冇人同佢講先要喺fb擦存在感

真ac黎架
佢後尾有開fan page

蘋果都冇睇好耐

邊撚個黎？

萬幾蚊煙食撚到條友生幾次Cancer都夠
個文生係咪唔夠90？

咪係 話親就當人葡萄 我就係寧願冇人識都唔想柒住比人睇

柒到盡頭便是型

第一次支持小馬

終於一人講

fb成日見呢啲回覆
「你唔抵得人 眼紅人啫」
批評=唔抵得
一定好多人唔抵得梁振英啦

兩個月之前已經有人屌緊唔信search文生

唔係廢話同dead air 嘅問題
係佢弱智以為人地為左食煙而偷

最慘既係幅圖見到有成三百幾人同佢一樣咁弱智

呢條友煩得黎可以笑下佢
但呢個文生完全唔知想點

搞錯
而家先第一次

係喎屌
Sor無留意個新聞講咩

Block左好耐了

條友講野都冇經大腦

你同文生一樣唔睇就comment

呢條友堅係煩，個個post 都出黎講埋晒啲阿媽係女人係人都識講嘅嘢，又唔係啲咩高見，唔明點解啲人要神化佢，報紙又搵佢做訪問，重點係佢偷人非洲comedian 張相佢一開始先會紅，好賤拎人啲嘢黎用

我發現原來block左都仲會見到佢d comment 命運註定大家要繼續比條撚屌佔領眼球

而家每次有人出黎屌佢
條友就會叫人block佢 串撚到

屌我都係
Block完返出去仲見到佢個留言 真狡猾老是常出現

究竟點先可以令到條柒頭收皮

屌喇星我睇開d page十個有九個都有佢comment

上次我係facebook report 佢偷人pro pic 做自己pro pic, facebook 唔受理...
我同返原本果個pro pic 個黑人講叫佢同facebook 申請限制條L 樣盜用佢張相, 佢都做唔到啲咩, 因為facebook 唔跟肖像權條例...

好賤, 快啲搵人收佢皮啦, 睇見佢一獲想打7佢一獲

top comment成日都係佢，但講既野又其實無咩營養

原來osas有Fb架

有呀, 已經add 咗半年有多, 佢表情好多好搞笑

佢comment 唔緊要, 但唔知點解成日變top

正評

13個負評係文生fans?

咪就係有班豬閪係度係又like唔係又like造就左佢
毫無建設性既comment

推返上嚟
推到條撚屌收皮

成班傻西